到底一個人要有幾多件衫先合理？

到底一個人擁有幾多件衫先係最合理？

磚：
絲打冬天要8件上衣 5件下衣
夏天要10件上衣 8件下衣
巴打可能夏天可以有12件上衣
冬天唔洗成日洗衫 所以可以少啲
雖然香港好似已經冇冬天

大家點睇

冇撚數喎

淨色tee 四色每樣各四件 輪流著
著殘再買

冬天再加件大褸 入面都係照tee

U記
短袖Tee 2件
長袖 2件
外套 1件
衛衣 1件

咁下身呢

屋企每日洗衫？

夏 上3 下2

冬 上2 下2